出嚟做嘢越嚟越少朋友

（sor我歸納咗友情都係感情）

本身讀大學嗰陣就識到一班hibye friend，
出嚟玩出嚟食就約，平時就無嘢講嗰啲ocamp mate
中學都有一兩個朋友，
但佢地出咗社會就好似唔同曬，
又港女又拜金又出軌總之同我自己嘅價值觀好唔夾
由本身有三四個真心friend到依家得返一個，
成個生活都好似得返拍拖，做嘢，打機，自己興趣
有時見到人地instagram post相好開心出去都覺得有啲心酸

有時覺得唔啱key嘅就唔好做朋友，
但又真係越嚟越少朋友

冇咪冇囉

本來就無朋友

跟住好朋友仲要結咪婚唔得閒理你
最後無晒朋友

毒撚係咁

有得拍拖其實已經唔差

有拖拍仲想點

無拖拍又無朋友點算

我都真係毒撚，起碼唔鍾意做social queen，又唔鍾意多人

我明呀，但就好似其他時間都自己一個咁

你有ocamp friend
Mk

嗰陣想識下人拎下source屎，唯有迫自己講嘢，咁依家佢地都無用囉

咁既情況有人稱之為成熟，又有人稱之為孤獨，但係我覺得呢d叫透徹

你咁功利

有時真係唔想迫自己同啲唔夾嘅人懶frd咁，出去影港女相扮曬嘢咁好on9

是！我就是！

真 真正嘅fd係會留喺身邊 唔需刻意聯繫都會記得大家

其實都覺得好唔開心，就會諗係咪自己太怪，先會無朋友 又或者係我對朋友嘅標準高咗

U are not alone
我都好似無咩朋友
成日都自己一個

見撚到D所謂同事想嘔勾心鬥角，各懷鬼胎為左擦鞋，可以去到幾盡

孤獨慣了，一煙在手，天下我有